有無手足收到REO對選民質疑的信?

最近收到選舉事務處的(REO)信件, 話要我提供證明自己系某界別選民. 封信的日期系3月尾, 但要人系4月初覆!

有無攪錯! 1個星期(仲要唔寄郵寄時間)內要人覆, 包括公眾假期

有無人都系咁? 定系後生先有!

系你老母
係

擺明你係IT界啦仲扮

你咁肯？

因為我都係收到